男人點為之中等樣?

孫耀威(30歲時)果種樣 算唔算岩岩好perfectly medium

請參考中上男神

木耳咁

照下鏡

濃眉係基本

大眼